最近粒乳頭成日勃起

每次都係其中一邊無端端勃起
是咪有病

真菌感染 或姐濕疹都有機會

人類乳頭瘤病毒

下世小心d

咪嚇我

乳頭急性病變 巴打睇下佢好

下世好好做人